[走難]EB3 移民去美帝

大家都知香港已經冇得救 最大問題唔係政府/商家/支那
而係香港人自己
所以為咗下一代著想 我都想安排下後路
而我成日見到有啲移民中介話幫你搞EB3
想問下有冇巴打成功搞過? 又有冇巴打搞完收咗皮?
想了解下個成功率如何

準備10連

咩係eb3?

僱主擔保形式既移民
啲中介多數收幾十萬 幫你安排個僱主
成日講到好易成功咁 但唔知有幾可信

4

要幾十萬咁貴?呃錢?

幾十萬一早上車做孽主係香港食緊雪茄嘆世界啦

幾十萬移民去美帝仲叫貴?
仲要係低技術野黎...

幾十萬係香港買個300尺既單位都叫嘆世界?

3

5

計埋稅300尺都未必買到啦

冇錯
我係想睇下有冇成功例子

2

自膠 依家至5

6

去美國有咩好丫，有加拿大又唔同

何出此言?

BTW 點解我開親POST 都冇人入?

全球稅喎

同埋而家仲身有人想做美國人

稅黎講應該唔算高 而且都住係美國做咩驚全球稅
無知一問全球稅意思係咪指身在海外都要交稅？

加拿大好過美國

加拿大人工低啲 雖然cost of living 都低啲
巴打覺得加國邊方面好啲

有無抽到今年綠合彩?

抽到就唔洗開post

Sor 原來巴打係問有冇抽 自
有抽 但唔中

如果抽中就好了

準備去讀書 搏一搏

再接再勵

STEM? 巴打就好啦仲後生

加拿大治安好啲，又無全球稅

只可以話各有各好啦 全球稅都唔係咁得人驚姐...
美帝教育好啲 機會多啲 加國福利治安好啲

好多人聽到全球稅都卻步
但其實好誤導
海外收入講緊過左10萬美金一年先要交

同埋加國凍過美帝

識好多人都用EB2/EB3移左民，但真係有人請，唔係揾中介

Trump上台之後好多人先因為咁樣俾人拉左，祝你好運

美國福利方面最唔好係醫療
無公共醫療
醫療保險方面好貴
仲唔係全包
病起上來好那利

EB2 應該要係MANAGER 果啲至得?
我又未去到果個LV 但身在海外想拎H1B 都好難

有人請既話就應該唔驚既

美帝最死係想拎個working visa 都難過鬼...

同埋啲美國依家會捉搵中介去安排工作黎申請EB3 既人?

姐係提供個d係黑工？

我自己打算用EB1B或EB2申請

巴打PHD?

EB2/3係睇學歷 2係master或以上，3係Bachelor或以下

前排先係加州捉左一堆中介

同埋應該唔算黑工掛 過晒移民局果啲嫁喎

但eb2唔係要有人請先？但要人請又要有h1b?

D中介開空殼公司之後用D公司黎幫你搞移民

香港果啲應該都真係有份工做既
但佢唔係不成功不收費我唔多想試姐

EB2同3都要有人請，只係通常申請時間好長，所以要你有H1B先留得低嘛

即係點都要有h1b先得

有咁易有真既工個個都去移哂民啦

有真工嫁
一個月得1600美元冇人過去之嘛

唔肯定香港eb2/3排期幾耐，快既有可能一年，慢既大陸要等六年，所以唔一定要h1b

你要收入過百萬先全球税

都係唔多明

H1B 由近幾年開始要每年四月抽，碩士或以上學歷會比較著數。不過依家有Executive order 話要 Review H1B policy, 唔知下年會變成點。

如果你係香港出世，再經 EB2 搞綠卡，無額外抽查多數年幾就得，中抽查就加多六至九個月。

不過我唔清楚搞 EB3 係咪要持有 H1B, 你可以自己再查下。

但如果我係海外 僱主點至可以請我先

Anyway thanks 巴打！

Sor 1999

其實H1B某程度上係為左幫你係等eb2/3期間可以合法留係美國做嘢，所以如果你出生地既國家係eb2/3入面申請排期時間唔係好長既(e.g. 1年)，而公司又唔用h1b黎留你幾年，肯幫你直接申請eb既話，你可以用讀書既OPT時間黎走eb process。

但好似大陸太多人申請eb，而家好似要排3至6年先拎到green card，咁你點都要有h1b先留得低。

好似唔可以F1同B2，但OPT期間就無問題

個公司要請你同你係邊無關，只要律師同公司證明到真係係美國當地請唔到好似你咁既人才，就可以幫你申請

我知有公司會肯幫外國人抽 H1B, 但間公司要等到 H1B 十月生效時，個僱員先可以係美國返工。

EB3 個情況我就唔清楚。

唔1999 呀 唔該晒巴打
所以都係要有H1B 但依個真係好難
我又唔係果度讀書拎OPT 佢要等我半年仲要未必得

都好少...因為要等半年

要證明係美國請唔到相關人材，係去到申請綠卡時先要做。H1B唔需要呢步。

所以點解我一開始話好難
因為人地要係唔知你工作能力之前就幫你搞咁多嘢同等你咁耐，h1b一年得一次，仲要好大機會抽唔中
Eb3可以好快，但都要1年左右

美國而家好多公司知你無gc in都唔in你
特別唔係高層，好多可能申請都難，巴打做開邊行？
如果你個中介真係幫你揾到（不過應該會食你部分人工），真係最好方法

係咩？我之前申請h1b（衰左），個律師好似都要證明請唔到人定有特別要求所以得我做到

做finance
係唔知個成功率姐...最驚係gc 又冇錢又冇
舊錢本來可以用黎買間劏房嫁

以我理解好應該係H1B 都係

冇十萬美金一年學咩人移民

直到今年為止，H1B 唔需要證明個職位係美國請唔到人做。不過下年就真係唔知會變成點。

多謝巴打

除非巴打做到好高層
Finance真係好少見有人無gc 揾到工

如果係我就唔洗開POST

幾十萬香港買個屎坑都唔夠、你俾撚左去LA買間condo仔千零呎先五六十萬美記、有冇咁撚筍

我覺得唔係呃人既...係驚最後唔得姐

下。。。。係香港樓價先咁痴線姐

有d人咁驚全球稅但又要做美國人
咁你做得個邊既人就要遵守番人地國家既法倒架啦

咁驚到時係個邊安定左先諗點拆囉

佢有無寫包成功先

果啲驚既人係話緊做美國人唔好 唔好誤會

冇啦 如果係不成功不收費我狗衝啦

讀咩

LA樓價由02年大約升三倍、好似冇咁顛、因為人地三十年摩窿五厘樓上、仲有賺左要俾税

可以睇睇呢篇

我都明白...

仲有地税 保險
加州屋保出名貴尤其是南加

其實美國底層既人,係咁上下
但好多地方,1600美元夠哂洗,洗哂食

鄉下地方1600好洗過香港好多倍
你估香港物價低架

想走留名學野

五六十萬先得condo 已經係貴到好誇張

灣區大把50-60萬
house要M以上
講緊正常區

住得係果邊都唔方窮掛

5,6十萬既condo唔係俾你買黎住

LM

繼續推

灣區真係好撚痴線

紐約一早係咁嘅價
加拿大去多倫多或周邊城市好多香港餐聽
加拿大稅重過紐約
所以話 加拿大啲人去美國買名牌
我地啲紐約香港人去加拿大食香港嘢

不過加拿大呢十幾年好多內地人
紐約啲所謂唐人街一早國語化
發拉盛係啲上海北方人
八大道變小福州
講廣東話大都係台山人
只有好小量香港人
我五月尾返去都

NY係世界既中心 BA只係科技中心

十連唔到

樓主有心搞去美國建議你上大陸個d 論壇睇
支那人好熟玩法

支那啲野都唔知真定
巴打依家係邊度?

區份就是一切、alhambra價硬到仆街、超方便、新D講緊七八十萬

香港人住開倉洗撚咁大咩、吸麈吸到你仆街

DALY SB 個d仲搵到500-600k既

我都想搞eb3...但搵唔到公司請。
其實只要去到,打份牛工都ok。為下代仔女著想

仲有deductions

交左香港税、寬減十二萬、我每年補三四千左右

EB撚

eb3 係美國蝗蟲黎

利伸, 60minutes 係咁報

爸打仲有冇攪EB3?我都想攪，但好怕比人呃

lol wat

冇呀 想睇下有冇勇者咋

一係你去綜合下d支那論壇再POST出黎大家分析下

我問左兩間，直頭上埋去架啦，但都覺得鬼鬼地，
個感覺就好似問你信唔信有鬼咁，
但從來都冇一隻鬼走過出黎，
咁點呀

多數呃人...
就算你而家過到骨，將來你間中介比人掃左你都係比人踢返走

唔很定，從來冇人話自己得或者失敗，就係咁先難決定。姐係話原來有數據話xx%成功，咁都仲叫有得諗

問過下有間話依啲program香港2015 年至有人搞
所以第一批人依家至見緊移民官

你咁講我即刻唔想報

去到唔做野就蝗蟲姐，
講番eb3，巴打本身係咪都打算一條友攪？
因為我自己係打算一個人攪⋯

好多收完你錢，移民局唔批。你買嘅唔係機會，係一盤大細。

利申：美巴

我都諗緊事實係咪咁。
不過到時如果真係好易攪，攪到成村人攪時，可能排期排到2046

係邊兩間agent¿

已經比左錢
一年後布告

幾錢

邊間agent???

邊間唔講啦，因為如果係伏黎既我自己受就算，唔想陷害到人

價錢加埋比政府啲錢大約45萬左右啦，
個流程其實間間差唔多，你打去問佢實比資料你。

綜合我睇番黎啲野，有幾樣野巴打門自己諗：
1，非100%成功（政局問題，個人問題，例如健康唔得）
2，輪候時間不能保證，例如政局改變有可能玩法唔同
3，份工越垃圾先證明請唔到人
4（最重要）見官時你要口述証明你過去係打工，並非囉著數，你係鍾意美國，你係有心留起美國唔係玩玩下。如果你去都未去過美國，就話想移民美國，你諗下個官點諗先。呢樣個個人唔同，自己諗掂佢啦。

如果我成功左我會番黎報告下

跟住呢一兩年侵侵玩野收緊EB3就...

有無updates

搞緊EB3或想搞。想集下氣既PM我

我地有個GROUP有幾條友搞緊EB3

另外

EB3從來都無話包生仔

擺到明係買鋪大細

但係，確實係有人真係透過EB3拎列綠卡去美國

點pm?

驚既就唔好申請

申請既就唔好驚。

返高登PM我

我高登ACCOUNT同連登一樣名

奉勸各位

美國好撚危險架。周街子彈橫飛槍林彈雨，十足二戰諾曼弟灘頭咁架

記住唔好黎美國呀，留響香港繼續嘆啦大家

我地呢D賤種先會話要移民黎美國架咋

年頭申請左啦
你地咩employer? 仲有個status 去到咩位

taco bell

LABOR CERTIFICATE 。加速去i140

EB3唔玩得耐。

愈遲申請機會愈微

Texas? 我之前有考慮呢間，不要諗諗下full左
你邊間agent?

加拿大/英國/澳洲
有無類似既visa?

港豬比人圈養得太耐,少少危險都驚

正如家豬比人劏都唔識反抗

返高登pm我慢慢傾

得罪講句，港豬有時真係唔夠支那畜咁夠膽。

人地支那畜為左去美國，入美籍
識玩F1 VISA再MAVNI 入軍隊再極速入籍
你港豬乜撚都驚，

留響新界執牛屎啦

Pmed

已覆

我都pm左

樓主潛左水?

有冇人係未申請 但有意搞eb3架?
打算幾耐搞?

借人account pm 咗你

LM.....

自己都研究左EB-3一段時間, 希望參考下多啲成功案例....

無高登account

加拿大經濟冇美國好、工種冇美國多
搵工會難d
自己開鋪做老闆另計

TO: 華裔鬼佬

小弟剛剛係GOLDEN PM左你....THX!

To 華裔鬼佬

我都申請咗，點樣私聊？

有無咩update

已pm

細佬係香港讀緊engine
黎美帝讀下engine master
再申請EB3 得唔得